呢排d波幾旺，小注開心純分享心水 21/1

岩岩開錯台
小弟玩左無耐，連馬會戶口都無，不過見呢幾日200蚊本好彩贏左1萬8000幾
開個post純粹想分享心水同記錄一下 每日都玩幾埸 不過玩過關多 小注摶多d，我唔會all in，最緊要就算hi左都唔會影響心情

21/1:
第一埸
可買2條 半埸主2.5倍/半全埸主主3.2倍

你最好po下record 一陣又比人話你賣料

我純粹分享心水，絕對唔會收仼何錢賣仼何料 我買飛多 我出得心水都會自己買 大家見同路就支持下，對左就當無睇過

會g持你的 唔玩馬的？
btw記住cash out

多謝巴打支持 我淨係識買下波咋，未買過馬仔，我中意買波因為可以search下d數據對賽 再加上自己心水嗰隊先買，加上我買好細100 200蚊玩下，覺得幾過癮又可以當過下日晨

今晚都有幾條過關幾有信心 不過睇左第一埸咩環境先

Lm

補一補飛先

半主睇黎cashed 已經2:0

已跟半全主

巴打齊齊贏錢 今晚再有幾條心水過關

半主cashed

轉頭去買多第3 第4埸 2串1先

跟左半主 齊齊贏錢

收錢了

收錢了 多謝

一陣要買了

支持

各位巴打繼續win
落緊去買，睇多陣先

七點果場點睇

7點
我睇好半主，半全就主-和 可以小注買
7點半
拿坡里半客 半全埸客客
精英隊半埸和 半全埸和客

我仲諗緊 比較有信心 係拿坡里 半客，客客 串 艾拉維斯半主 我會買呢個組合2串1

21/1
第二場 半主 串 第三埸半客 2串1
第二場 主和串 第三埸客客 2串3
第四埸 客win直插

差啲同路
我買盤 主客客3x1

支持 再中等爆post

心水黎架咋 我都想買中

我支持翻自己既心水先

跟左拿玻里 半客 客客
btw今日買馬全燈

燈就死撚開啦 扑街仔

賭到傻撚左？艾拉我都無買啦

雷加ng我買左 cash埋呀你老味 話燈就以為真係會影響場波 最憎你呢種賴三賴四

咁咪好叻叻？
黑到起晒剛做乜撚
叫你死撚開就賴
走啦 垃圾

唔同你嘈 一陣一齊比人屌騎刧 一齊屌波啦手足

巴打有無心水

樓主今日仲有冇心水？

小注玩下姐，豬左都唔好影響到自己心情 計落仲贏緊呀 最緊要正數 聽晚再黎 今晚巴打加油，祝大家贏多d

琴晚爭d運氣
艾拉維斯 買主和，就開和和
拿坡里 買客客，就開和客
中得一埸精英隊 和客 客win
今日再黎，加油巴打

巴打我好少買盤，覺得唔好分 今晚再出下先，小注怡情

等巴打心水

22/1
今日心水
伊巴半主 串 奧林比亞會客勝 2串3 or 2串1
巴打訓醒收錢

Gun

有信心 小注好啦不過

2x3 100 gchi

加油巴打

奧林同路 訓醒收錢了。

生活好點睇

再接再厲 小注怡情
有無巴打有收獲呀琴晚

跟咗樓主⋯ 多謝生活好

出多埸過關試下 唔羊就潛水 睇下會唔會中先
23/1
第2埸 讓球主客和 客勝 5.4倍
串
第3埸 讓球主客和 和 3.8倍
建議2串3
不過有信心可以2串1

跟左50蚊2串1

補翻條飛支持下自已先
串多左幾埸，純粹想睇下自己心水呢2日點
開住頭2關先

加油集氣

加油
之前有無試過中8串1

LM

無呀巴打
我最多試過中6串1 不過我中意買2串1 3串1 易d(好似)

跟左呢兩場2x1，好耐無中求巴打帶我起機

想問下讓球玩法，係咪都是睇馬會個結果

頭場俾人壓住黎屌

留名收錢

南韓比人入左

似gg

南韓。。。 臨開波回撚到上天 痴撚線

下半場反勝佢老母1:3呀屌

即場完全無飛⋯⋯ 希望神奇更衣室

留名, 呢d post通常我一gun就沉

船已沉

另一場3:0半場 2x3都唔掂